「家家有本難唸的經」係賤種父母諗出黎呃仔女 合理化自己仆街行為既說話

推

所以每次啲廢老話人哋屋企啲仔女乜乜乜嗰陣我都會想問返佢哋人地老豆有幾層樓你有無